[I/A] 第二銀河

科幻遊戲《第二銀河》宣布將於 9 月 10 日上午 9 時開放預先下載，並於當日晚上 23 時 59 分正式公測。官方表示，《第二銀河》全球同服支援繁體中文、簡體中文及英文三種語言，玩家在銀河中將和來自世界各地的同好一起進行遊戲，可以享受自我探索星際的樂趣，也可以與其他玩家爭奪宇宙中的稀有資源，聯盟和軍團之間將爆發千人等級的星系大會戰，一場空前的太空戰爭即將展開。

Gameplay:

11/9 開始

在移動操作上，玩家可透過雙擊屏幕中的非按鈕區域，指揮艦船向所點擊方向移動。（支持 3D Touch 的手機則可直接重壓該地區。）除了透過觸屏移動外，玩家還能針對所選擇的目標對象執行指令，包括：與目標進行互動、靠近目標、遠離目標、觀察目標等，此外，必要時還能使用艦船自帶的「推進器」進行加速移動，在宇宙戰鬥中，無論是追擊或撤退都是一大利器。

戰鬥系統上，攻擊可透過畫面右下方的鎖定按鈕，讓艦船鎖定目標自動開火，玩家只要在合適的時機，點選裝配武器進行攻擊即可，但由於每種武器都有它所需的冷卻時間，所以在攻擊時也需注意到各式武器的使用時機；防禦方面，可點選艦船所自帶的「護盾修理器」防禦敵人來自四面八方的攻擊。

本作同時也擬真了宇宙中不同的空間環境，而這些空間環境被稱為「狀態區域」，在艦船駛入狀態區域前，最好能事先調查好欲前往的狀態區域，所影響艦船的能量、航速、防禦、躍遷等狀態，以免影響任務的執行。最後在戰鬥中，最需要時刻留意的是艦船兩側的四色狀態條，它們分別代表：艦船護盾值（綠色條）、艦船裝甲值（黃色條）、艦船能量值（藍色條）、艦船速度（白色條）

當艦船護甲值歸 0 時，艦船也將被擊毀，成為宇宙殘骸。執行任務時，玩家們小心地注意這些狀態變化，會更有助於提高在宇宙中生存的機會。

留名等做老屎忽

好似eve

Btw部手機會唔會著火

初期太空探索幾有趣

後期同eve一樣無大軍團日日被人輪大米

都會玩吓初期

等左好耐終於出，希望同eve 似啦

Down定係手機

一早預約左

研究緊 分四種國力

一齊黃軍？ 應該要打大陸仔

用iPad 玩

完全唔識玩有冇人一齊玩

會唔會揀唔同國家唔可以一齊玩咁樣嗰啲

telegram group ?

起城調兵打資源嗰類GAME??

初期係太空探索

當rpg玩

後期變slg萬人團戰

係夢幻模擬戰個團隊整

初期可玩性高

係到傾 多左大先

LM
有繁中
有冇人玩過elite dangerous

黃軍？

多左人先

留名

LM

官網預約人數國籍比例
毫不意外強國居首

國戰大約真的以國籍區分
(除非你願意加入強國公會, 或者美國公會)

係度傾

開團先整tg for團only

如果唔係呢度會好冷清

o係度傾好D

可能吸引到路人

台仔已經傾緊組團

9/10號晚間11：00分
公會將召開全軍團成員的會議
其中包括
•軍團對內規範
•軍團主權戰船隻分配
•軍團成員初始國家與駕駛
•聯盟注意事項
•近期問題回答
還請各位團員注意！
順便一同迎接開服的到來

跟住D 隻都未出

已經有另一隻攞正EVE招牌手機game
EVE無燼星河

網易整緊

又係大陸仔玩晒

團名：光復香港

支那整
一定有vip
課長屌打呢啲野

團名 1 光復香港

2 時代革命

3 五大訴求

4 缺一不可

咁呢隻第二銀河係邊個整?日? 韓?

如果係強國出品就不了....

大陸公司出

紫龍工作室
即係出夢幻模擬戰那間
算幾有心思有dd良心

只要營運公司唔亂嚟

可以期望吓前期幾好玩

後期變國戰就唔好期望了

推

LM等2359

lm等開game

咩都唔識玩等死

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

路過，其實有 steam

連埋一齊?

殺狗

夢戰一流

講定咩國

Agger ser同國

黑國 新歐羅巴聯邦－孤高理性的軍人

講到「歐羅巴」這個詞，許多人會想到歷史上象徵著「新的統一主權」的「歐羅巴合眾國」或「歐洲聯邦共和國」。而在《第二銀河》中，新歐羅巴聯邦是眾所周知的軍事強國，他們在歷史上推翻了兩次泰坦帝國的殘暴統治，引領銀河走向新的世代。新歐羅巴人大抵嚴謹、冷靜，他們所建造的艦船不會追求過多的裝飾，線條簡約平實、結構扎實而規整；在火力方面大量裝備了聯邦引以為傲的艦載導彈發射系統。由於軍事化教育背景，在艦船的命名上也會用一些野獸或士官的名稱進行命名，如「賊鷗」、「提豐」、「檢察官」等。

在艦船的外觀上，船身大抵會以黑色或深灰色的合金作為裝甲，舷窗則會發出微弱紅色及藍色的光芒，以凸顯新歐羅巴人的野性特質。新歐羅艦隊中艦船大多是注重防護的重裝型艦船，此外也有一些性能優秀的突擊型艦船作為主力艦隊的補充。

藍國 晨曦經合體－團結睿智的商人

「三個臭皮匠，勝過一個諸葛亮。」眾志成城是晨曦經合體的代名詞。晨曦人在商業領域上無人能敵的天賦，讓晨曦成為全星系上數一數二的經濟大國，在國內可以看到許多充滿創意而前衛的科技，及健全而完善的交易體系。晨曦人屏除傳統上血緣階級和官僚主義，憑藉著頑強的意志，建造出許多靈活多變的艦船；火力方面重視CP值的晨曦人，偏好搭載物美價廉的粒子炮作為武器。晨曦的艦船在命名上，均渲染著一股東方的神祕色彩，如花中四君子的「梅」、「蘭」、「竹」，甚至還有「靈」、「禪」等。

晨曦經合體的艦船外觀上，船體外層包覆白色或淺灰色的鈦合金裝甲，重要部位則加掛特殊的反應式裝甲，黃色和藍色的標記是這種防禦強化系統的明顯標志。出於保護貿易航線和最大化經濟效益的目的，晨曦艦隊中的船通常都是注重靈敏性和速度的突擊型艦船，以及適用於實行特殊戰術的電子戰艦船。

黃國 天啟帝國－神聖虔誠的信徒

上到王公貴族，下至平民奴隸，宇宙間唯一的真神，是階級分明的天啟帝國中，全民不變的信仰。帝國皇帝集神權與王權於一身，以信仰和宗教為手段，統治著《第二銀河》中唯一合法的君主制國家。歷史上帝國總能夠精準的選對派別，站在勝利的一方，使得帝國累積了一定的實力，在銀河中扮演舉足輕重的角色。帝國人熟讀宗教典籍並獲得啟示，在艦船的外觀上有一定的追求和規範。為了嚴守真神的教義，盡可能不在對手身上留下任何物質性的接觸痕跡，熱能激光就成了主要武器。帝國艦船在命名上，也多與宗教有關，比如「詛咒」、「神使」、「祈禱」等。

帝國艦隊的艦船主體是象徵聖潔的象牙白色，關鍵部位被飾以華麗的金色護甲以向真神致敬——因此被外人戲稱為「黃金艦隊」。天啟艦隊中除了能力出眾的電子戰艦船，還有一些火力輸出型艦船也實力非凡。

紅國 斯羅瓦斯共和國－英勇堅毅的豪客

被迫於環境惡劣的星球上發跡，貧乏土地及物資匱乏的處境，使斯羅瓦斯人普遍性格粗暴隨興且注重實用主義。在困難重重的條件下，養成斯羅瓦斯人勇敢頑強的個性，以及強悍的作戰能力。在艦船設計上，斯羅瓦斯人會盡可能的減少成本浪費，並利用現有資源進行製造，造就了斯羅瓦斯艦船造型的粗獷厚重，不修邊幅的外型；在武器選擇上，則主要選用結構簡單、性能可靠的磁軌炮。簡單是斯羅瓦斯的特色，故艦船命名也相對較簡單，如植物的「白楊」、象徵憤懣情緒的「咆嘯」、純武器「鐮刀」等。

大量強勁的火力輸出型艦船和少量堅固的重裝型艦船構成了斯瓦羅斯艦隊的主體框架，更強的火力和更高的防禦是贏得一切戰鬥的根本，如此「簡單而強悍」的概念，完美地符合了他們恪守千年的戰爭哲學。

黃? 黑?

我跟大隊

[center]黃國 天啟帝國－神聖虔誠的信徒

上到王公貴族，下至平民奴隸，宇宙間唯一的真神，是階級分明的天啟帝國中，全民不變的信仰。帝國皇帝集神權與王權於一身，以信仰和宗教為手段，統治著《第二銀河》中唯一合法的君主制國家。歷史上帝國總能夠精準的選對派別，站在勝利的一方，使得帝國累積了一定的實力，在銀河中扮演舉足輕重的角色。帝國人熟讀宗教典籍並獲得啟示，在艦船的外觀上有一定的追求和規範。為了嚴守真神的教義，盡可能不在對手身上留下任何物質性的接觸痕跡，熱能激光就成了主要武器。帝國艦船在命名上，也多與宗教有關，比如「詛咒」、「神使」、「祈禱」等。

帝國艦隊的艦船主體是象徵聖潔的象牙白色，關鍵部位被飾以華麗的金色護甲以向真神致敬——因此被外人戲稱為「黃金艦隊」。天啟艦隊中除了能力出眾的電子戰艦船，還有一些火力輸出型艦船也實力非凡。

[/quote]

其實嗰四個國家睇背景根本係蘇聯美帝歐盟同埋中國

應該係，當跨平台，steam 上左可以試

咩國家好

NEF ships are known for their steady armor and shield. Combined with dead precision of the missile system, they are great for head on battles.

Ships of OE boast their advanced energy system which enables various shipboard devices to gain tactical advantages. They are mostly equipped with laser weapons, which deal higher damage the longer they fixate on a target.

ECD ships are usually swift and agile. The combination of top-tier speed and the blaster weapon system creates the possibility to cause high damage at a close range.

RS ships may not impress at first glance, but do not under estimate them, as they weaving in and out of the battlefield with the long ranged railgun weapon system..

邊個打邊個?

New characters from ECD start with Tier 1 Tech in ECD frigates, ECD destroyers and blasters of all sizes.

New characters from NEF start with Tier 1 Tech in NEF frigates, NEF destroyers and missiles of all sizes.

New characters from OE start with Tier 1 Tech in OE frigates, OE destroyers and lasers of all sizes.

New characters from RS start with Tier 1 Tech in RS frigates, RS destroyers and railguns of all sizes.

Choice of Nation will only affect the early gameplay, all Tech is available later on in the game.

Careers

Career is another important choice during character creation. The current available careers are soldier, engineer, scientist and explorer. Like nations, different careers only affect the character's initial Tech:

Soldiers start off with Tech in weapon enhancers and weapon production.

Engineers start off with Tech in energy rechargers and attachment production.

Scientists start off with Tech in shield rechargers and ship production.

Explorers start off with Tech in thruster enhancement devices and scanners.

人地好pro 開meeting

我地依揀咩國都未傾好

好認真

歐羅巴一定係歐洲，藍國眾志成城又東方神祕色彩即係中國，紅國貧乏土地又性格粗暴應該係戰鬥民族
剩返黃國唔明顯，但又宗教又帝國感覺係美帝
當然都係我9 up下

已經有唔同嘅部門
情報收集 / 攻略教育 / 分會 / etc

聽完佢哋講之後即刻想退坑

一齊黑吧

黑

Join 台仔打大陸?

好 唔駛玩了

lm

gd

人哋話唔講政治

黑國啦!

入邊都有幾個大陸人佢哋都好welcome

人地喺一視同仁

黑國

新歐羅巴聯邦是眾所周知的軍事強國，他們在歷史上推翻了兩次泰坦帝國的殘暴統治，引領銀河走向新的世代。

即刻覺得都唔知係咪台灣人

agger

大陸都有藍綠之爭

Black Boc!!

已經超越左佢係 super 打和

咁係咪決定黑？

black?

黑!

黑啦

角色職業 點搞

除左soldier仲有咩職

通常啲人都係揀咗軍人先
戰鬥力高啲容易啲搞掂前線任務
其實去到最後其實咩職業都冇咩所謂
只係前期優勢

（啲攻略講嘅）

好似工程師探險家科學家
唔係好記得

我估一夠鐘玩五分鐘就死ser訓得

咁就好啦大家都可以休息

一分鐘

黑國

開得global server應該唔會咁雞掛

衝啊!

入唔到

入到

玩咩國?

入左黑色軍人

揀左黃國，有冇得join各位

重玩啦 反正岩岩開始

玩左半個鐘完全唔知做緊乜

有冇tg gp?

有冇巴打開軍團？

有啲悶 唔知玩咩

好撚悶 屌尻d支那人算

如果話覺得悶, 應該無玩過EVE,

某程度上呢隻係EVE RIPOFF來

瑋開始8蚊果隻艦同徽章果兩隻艦都隻帝國艦

其實初始國家同職業無太大影響
揀你鍾意就得

反而隻game成日crash就真
玩一個任務彈幾次

起身玩左陣就維護

Agger 係咁禁 戰鬥又悶 唔戰鬥又無咩做

Eve起碼都知自己做緊咩

Iphone無彈過

咁係因為你已經知eve做咩者

都考慮換部ipad玩
d字細到

點知部ipad2019 玩擠牙膏

Lvl 每日封頂

Join 黑國

又玩左陣
都係唔太知做緊咩
戰鬥mode又唔識玩

戰鬥己經簡化

lockon
射射射

好似已經無晒人了

大多數人扮緊工

小朋友應該唔鍾意玩D 類型game

有人開團？

睇落好似eve

職業揀咩好

我想問尼個係起船艦來打人定係自己操控船來闖關？？？

其實無大分別

自己控制隻船打怪/人

不過都有自動戰鬥嘅

game入面已經有香港團

幾正
同eve 差唔多
又夠簡化

睇睇下發現原來好多人準備轉GAME 等玩EVE

你地入左邊個團

玩住先囉

eve手機版都未封測
唔知幾時出
仲要網易整

好似有排都未出

HKG

飛嚟飛去

咩國

咩國都無所謂

Lm

無人岩玩咩？

玩太空game都係老鬼

有冇團有位收人。。。

好似唔知做緊咩

麻甩 game,
砌裝、點技、睇數據，
享受 turn 車推性能嘅樂趣，
而且唔係艦娘式重女game，
只有真男人先識享受

有冇香港人軍團

我申請左HKG

悶到訓著 不了

吓
飛行模擬game都係咁

飛30 分鐘
然後3 分鐘戰鬥

飛既時候 可唔可以熄game

入hkg

暫時大船係咪得battleship

速報，公會會長帳號於會戰前十分鐘被駭入，公會被解散，官方黑箱作業令遊戲無法進行，無法得到正常遊戲體驗

我開左個TG GROUP, 希望重新召集香港玩家,
唔好俾佢地玩死。

TG LINK?

唔駛了

同其他香港團傾過，好大機會係官方做手腳，己申請退款刪遊戲

隻game。steam都有，係同一個代理？

算把啦

垃圾官方

删game

玩個遊戲都俾人政治打壓唔俾人做港豬
大家可以襯呢個機會去巴哈,STEAM做下文宣, 等未知情況既人了解下

呢隻驚唔歡迎香港人玩，講完。

[極醜惡]第二銀河香港聯盟被官方惡意消滅

垃圾

唉
屌
仲諗住有隻GAME 玩下

無玩都入黎留名
係巴哈都收到風
巴打們申請全退啦，同google /apple講明因爲營運政治迫害，應該可以全退

有無課左既同ios+google個邊講返成件事
等佢香港地區下架都好

大陸GAME無好野~
鐘意封就封~同中共一撚樣
清曬成副身家唔洗同你解釋

支那GAME都玩
重有臉用"大陸"稱呼支那

已經係巴哈, REDDIT, STEAM FORUM都出左POST
請各位有份玩的巴絲幫手留言, 表示為受害者之一。

各位還是等EVE吧

至少是合作開發，應該好好好多

屌難得有隻啱題材嘅遊戲
已DEL

唔係網易開發？

好似係合作

Youtube已經有人放試玩內測片

咁on9，仲想down黎玩